一人一個痴漢痴女經歷

我試過比個西裝友係地鐵磨

跟住我用個pat頂返佢

利申我係痴女

Pmed

pmed

我唔係基啊

同個女仔傾電話 一邊打丁
佢唔知

Grab me by the pussy

有冇射

你係痴女又唔係gay
有撚既絲打

Pm我啦trumptrump

有西既絲打

有

Bradley cooper pls cum in me

屌 咁都射到

痴漢

my father gave me a small loan of a million dollars

咁對方有冇射

比人磨有冇扯？

我濕曬

好緊火 pm我

幾時比我磨

點可以PM

真係想捉住樓主呢類淫娃瘋狂中出

Okok

你基

來吧

唔知

冇人share

廿頭嗰暑假喺圓方返某名店做pt sales，弟一日着uniform，standard件shirt要扣晒啲鈕，包括頸喉鈕，咁我唔知，着完出嚟冇扣到，畀個mk中女manager (濃妝，高瘦但唔靚)見到，話要扣返，咁我話我自己扣返啦，點知佢話唔駛，"姐姐幫你扣"，咁我已經有啲唔好意思話唔駛啦，但佢堅決話 "嚟啦，唔駛怕羞喎"，咁佢係要話幫我咁算啦，由伍幫，點知佢幫我扣完頸喉鈕之後剩機用手摸我胸，喺度掃咗幾下 (咁嗰排叫做過吓gym，大隻就一定唔係㗎啦，但叫個胸都有啲肉，着slim shirt都會少少脹)，咁我已經覺得畀佢性侵緊咁㗎啦重要係喺朝早briefing喺全部mk妹女同事面前，點知佢掃完冇耐好快就留意到我條褲嘅拉鏈未拉晒 (平時好少可會火車未到站，嗰日唔知做乜嘢，可能第一日返工換衫有啲趕，竟然真係未拉晒)，佢又話不如幫我拉埋，我聽到即刻話唔駛，自己嚟，鳩縮令轉面自己拉返條拉鏈

有畫面

我都好想幫你扣啊

屌，冇proof read，係咁打錯字

我要扣呀

THIS

你比我摸下你塊胸肌啦

我都想幫你拉

等梗痴女強姦我

等我黎啦爸打

make your bother great again

果個西裝友係我黎

你男人嚟嘅 我唔係gay㗎

做咩頂人

I love anal!!

唔係囉

試過喺地鐵比個坐喺隔離嘅肥佬用手背掃大髀
仲要見到佢上緊高登波台
扮哂冇心咁 夠薑摷我吖

好細個果時試過比個唔知咩師奶打麻雀帶埋個女黎
點解佢個女係咁係後面攬住我又用對波壓過黎
當然仲有2個細路係度,先冇失去理智

痴女好少遇到, 男人係地鐵比男人掃丁真係呆一呆
但應該好多都會覺得再掃就打鑊甘佢
當然就冇發生過掃第2次啦

你話架咋
咁大個仔未見過人咁要求

留名

你睇下佢個名先啦

夜晚試過俾人跟番屋企

有鳩既妖魔

波台狗變撚態

係返工既必經之路尾行個學生妹 點知行到分叉位果睇，佢一個360轉身望望啲唔知咩野咁，但同佢眼神對左一下 就咁變左痴漢

試過俾鬼佬係街問價...

試過被人捉住問我有無興趣搞，我話無，但跟我成條街 係咁問，我快多幾步佢至放棄

個post好gay

高登肥佬

好嘔

頂
佢摷我手都夾斷佢
講笑

最好笑係佢仲要攞個背囊遮住 等其他人睇唔到

斷手

7-8年前去嘉芙飲野，比個中女係咁痴埋黎同大車算唔算？

想要

你唔會想要 嗰一刻係好驚唔知點算好

快點強姦我

樓主死肥仔

閪痕請搵我

我呀

@當爺

Wts me 62357586